功能組別冇初選點搞

例如工程界兩個都藍到發黑

唔係有個黃咩

偽中立

咁一係偽中立當選
一係藍到發黑當選

應該唔難揀

兩舊屎點揀

應該話功能組別早就計好左數有幾多席
改變唔到幾多野 除左衛生界

民動有冇endorse件偽中立？

民動不代表我

我意思係連民動都冇endorse 嘅話條友真係幾古怪

如果有 鬼極有限

今日未初選左

一定係鬼

兩件都藍係咪應該投白票

咁睇下之後民動會唔會搵到人選

吓
又投白或對家？

講真，我覺得如果佢真係爭取呢篇講嘅方向，真係算係咁，某程度都係發展本土。當然政府唔會理你，繼續唔招標咁俾晒中資。